其實資本主義就係全世界0.09%嘅有錢人享受99.91%嘅勞力

唔好再講咩公唔公平

社會地位已經注定

so what?
我日日返工嘻嘻哈哈～ 有公屋, 有家庭, 生活簡單, 一年去幾次旅行, 我活得比有錢人富足

成日喺到同情啲第三世界

自己著uniqlo咪喺佢哋啲血，爛手到運過嚟畀我哋著囉

電子零件都係非洲班童工冒死去喺水底到挖原料架

但係呢啲講嚟根本無意思

到最後非洲啲人死晒

我哋呢啲普通人就會畀artificial intelligence 淘汰

如果我係有錢佬實笑死 畀有錢佬玩弄消遣仲咁開心

可惜你唔係

慘得過你奴隸都不如, 日日淨係上雞登怨天怨地

35以上啲冚家產享曬香港最光輝成果嘛
好似賣領滙炒野收息風生水起
攪到而家物價租金高昂佢地又上曬岸
屌你老母講閪咩